負皮測試？ 有乜嘢令五毒五毛反應咁大？反應咁快？

負皮測試？有乜嘢令五毒五毛反應咁大？反應咁快？

五毛，等緊你現形。快啲嚟啦！

法國個邊有相似嘅消息

五毒教身有屎？

推！幫P牌仔推！

快啲啦！幫手推！

五毒教又現形，快啲推！

曱近瓶呢？

有一個負皮！
咁快現形？

五毛五毒，起身啦！負皮測試啦！

早啲起身啦！測試啦！

武漢P4實驗室，禍國殃民？

時序分析，武漢P4 實驗蝨有可疑。

啲五毒五毛呢？失哂蹤？

金翅大鑊鳥！ 新冠狀病毒疑被植入愛滋病毒基因！

又係你條撚樣五毛！瞓撚醒嗱？

病毒人工合成，五毛重有乜嘢講？

有兩隻五毛出現咗。

得咁少？